麻煩見到有任何美國國旗被遺留，請上前執起佢

麻煩見到有任何美國國旗被遺留，請上前執起佢
所有美國國旗都一定拿返屋企，留為紀念
唔好好似啲藍絲同蝗蟲將中國國旗就咁掉落垃圾桶咁無道德
麻煩晒，唔該

當然

推

亂扔國旗同七一維穩大媽有咩分別

無錯

pish

Certainly

tui